大圍？真係大包圍！

本身屋企人都有樓係大圍，今次係想換大圍站上蓋，但一見到個玩法已經深知要行運一條龍 ，咩都係假，最緊要抽到

藍色係乜字？

睇唔明

即係一人唔買得？咩叫著名買樓人士？手揸十層樓既連登仔名D定手揸一層但係雜誌成日教人買樓個D乜sir乜姐名D？

睇唔到

Jm9 AA9 張紙都要打水印

係落名買樓人士，如果你落名，以上所有人抽到都可以買，所以咪話要行運一條龍lol

Aa9

呢個都係發展商谷人入簽既手法, 你想買就全家入, 計多幾個人頭入簽, 做到好多人想入市咁

睇咗價錢，應該會想買2房，但唔知抽唔抽到